警方已就11月2日維園集會發出禁止集會通知書 集會申請人劉頴匡表示會上訴

SOURCE: NOW

樓主

估到

唔撚畀人入維園？

今日出糧，我呢隻剩係識返工的港豬好多嘢要做

［驚天大發現］香港混亂程度原來係由政府操盤，唔到香港人決定

全文連行動策略在此：

正常

多謝警隊接受本人嘅建議，今日在通訊軟件收到一條消息：

建議原文：
警得罪中央犯死罪，三萬科士大禍臨頭！
+ 送條妙計俾阿Sir解圍

唔會掛

幾驚佢話批

其實我入去維園踢波就算無場紙都得啦，點解要No no?

唔批不反對通知書 同發出禁止集會通知書係咪兩個level？

咁仲入唔入，揸車要早一日到

維園得幾個入口架姐

次次都係姓劉做搞手

唔明一個公園都唔比入？ 唔係休憩設施咩

佢肯幫手做入紙個個唔好咩

預咗禁

劉生唔好去偏僻地方
小心俾人劈

入紙作用 = 上新聞
等全世界都知

之前好似係反對通知書
今次係禁止集會
好撚驚呀

而家呢個時候仲申請黎做乜
話比POPO知等佢部署捉人?